放 MacBook Air 2019 <未開箱>

公司抽獎抽中咗部MacBook Air 2019，但一直無用開MacBook，有無巴打有興趣?
原價$9,920，有興趣嘅話可以pm我

個spec -> 銀色, 13寸, 1.6GHz, dual-core 8th gen Intel Core i5, 8GB ram, 256gb

全新未開箱

箱側面有哂serial number，可以上apple check

貨真價實

排$5000

佢唔係 阿希咩 你聽日番office 見見我

呀輝你唔係下哇.... 抽中左唔要拎去賣

出到第10代u喇喎....

呀輝呀 呀輝

個Serial number遮咗等於冇遮

6000

6001

5000即要

150蚊 即要

留意番：

Apple back to school

10 代 i5，512G SSD 做緊 $9199

仲送 air pods ...

或者加 $700 有 air pods pro ...

青衣嘉民..我係你樓上幾層返工呀輝, 想同你相認

<=5000有得唸嘅～

喺 apple 用學生價買全新 MacBook Air 2020 $6999, 再送對 $1299 嘅 AirPods
6999 - 1299 = 5700
呢部 2019 鬼值$5000

咁 apple to apple，人地部假假地都 i5，6999 果部係 i3 ...

10代 i3 勁過 8代 i5